休班警涉重複伸腳拍裙底 稱鞋上攝錄機為他人擺放

時任警員去年在休班期間，涉在旺角港鐵站扶手電梯重複伸腳，以偷拍一名女子裙底。他否認一項作出有違公德的行為罪，今自辯指案發日，本來打算拿兩部攝錄機到店舖更換，而聲稱在其鞋上找到的攝錄機是拘捕他的警員放上，「佢（警員）屈我嘅」。

原駐守水警西分區的被告英裕泰（34歲）自辯指，案發前2天，他購買了兩部攝錄機，以用作航拍或行車紀錄儀，惟懷疑攝錄機未能運作，遂打算拿回店舖更換。他稱，去年1月21日他下班後到旺角，先到金雞廣場取3對波鞋，其後打算到深水埗購買讀卡器及轉換器，以測試及確認該2部攝錄機已壞，當時攝錄機放在其褲袋內。

被告指，當他到旺角港鐵站時，突然記起其妻囑咐他，要為5日後生日的兒子買蛋糕及禮物，遂乘電梯返到地面，打算先到信和中心買禮物，惟半路收到其妻發信息，要求他先去位於太子的一間餅店訂蛋糕時，被後方警員拍膊頭及勒頸，他失平衝跌倒地上後被拉至牆邊拘捕。

被告續稱，當時因被拉跌後腦撞地後感到頭暈，被帶到旺角站的警務室後，他被要求脫鞋，其後警署警長問有關片段是否他拍攝，被告當時只稱「我二手新買返嚟，我唔知你講咩」。

被告又指，直至被搜出委任證前，並沒有表明自己警察的身份，解釋因爲想先「觀察」情況，「睇下佢（警員）想點先」。他指，拘捕他的警員因怕他投訴拘捕時濫用武力，才會「將我證供完美化」。他強調脫鞋讓警方檢查時沒有攝錄機，是警員其後「放落去」。

據了解涉案的攝錄機，體積大小如紙包裝香口膠般。

控罪指，被告在去年1月21日，在旺角港鐵站近E出口向上移動的扶手電梯重複地將其右腳踏前至女子X的裙底範圍內，用以拍攝X的裙底影片。

控辯雙方下午將作結案陳辭。

弱撚智

狗咬狗

只係裙底進入左我攝錄範圍

如果真 幾十打花生都唔夠

肯定係女人用條底褲襲警

阿sir偷拍唔駛你教

當值VS休班，處長唔知撐邊個好

航拍行車cam 同偷拍cam 應該好唔同？

休班警+1

對女女進行裙底白拍

唔怪得毅進撚咁易做猶差....

dllm 休班狗當人弱智，睇下個官點判咯

英裕泰個名又幾型啵

啲休班警犯案真係愈嚟愈瘋狂。好似病毒咁。周圍傳染俾其他同胞

毅進畢業加上個人冇腦
係咁既質素先可以做散仔
香港人自求多褔

當更警要唔要俾安家費休班警?

黑警乜都做得出, 所以再弱智既野都講得出
電視影哂7條黑警打人都話唔係佢地啦

有冇人諗過 休班警係真係俾人屈?
連登仔又開始睇頭幾個留言 然後跟風向了
child登真係未見過世界黑暗...

毅進仔出現！